【文宣戰】政府扮慘，我地要比佢更慘 - 一齊整合慘情文宣

借人account。其實呢位巴打講得幾啱，係中立派同某啲外國人眼中，而家有少少輿論係真係去咗以武制暴係唔係morally right呢個問題上面。

[重要］依家真係民意戰劣勢

尤其睇開紅底媒體嗰啲（外國有好多媒體其實已經被染紅左）親耳聽到有外國人話I think their requests are reasonable and I support them. But I think there must be a better way than violence to do things. 講真其實好多外媒既用詞都對我地好不利。

【唔好咁快開心住】外媒報緊香港既野大部分都醜化緊我地

大部分人都係鍾意鋤強扶弱。我地爭取支持嘅時候要扮吓慘（其實講個真相出嚟已經夠慘，都唔使扮）。對鍾意站喺道德高地指責暴力嘅人，令佢哋可以扶持弱小係最容易得到返佢哋嘅支持。唔使同佢地講咁多理性。

之前好成功嘅一次文宣係毛EE同義士嘅呢段對話。

有巴打將個晚救死士既片cut左出黎加中英文字幕。呢段片睇一次喊一次，我覺得我地可以集中宣傳一下。
見到個view而家都係得38K，唔係太多人睇過。

各位巴絲有冇睇過一啲會牽起人同情心嘅片段或者相？ 大家一齊整合一下做文宣。